poly救人方向基本就錯撚晒

家下popo集中重防你就走去攻，即係救人就同popo精惢部隊硬碰
根本係好蠢行為蠢西，家下popo定性你地係暴亂呀！
唔撚係雷霆球兵，咁撚道德走來走去有撚用咩
你地出來班友咪撚真暴亂，攪到我明日返唔倒工的話
我同你班甲由死過

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

拉

你收皮啦，係咪想博存在感？

唔撚明我講咩就摺埋啦！
靚仔

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

你反住去理解就明㗎啦

水炮就得3架
真係要救洗撚入去

On9仔

星期日已經開哂花都唔放poly，你重唔明？

堵路塞路已經常態化依Ｄ開哂花食得屎啦！

根本就無開花 堵路唔叫開花 逼唔到狗調兵走 宿一燒先叫開花 但各區聚唔到人

宿一燒都係錯撚晒
獅子已經有隻羊食緊，你點樣引誘倒佢唔食羊
來另外處食野呢？你都起碼比返更肥美隻羊去引佢啦

反包圍

緊係得啦！如果你夠人
報導今次popo動員 2000up
你無十倍up甲由都做唔倒反包圍

唔通由班兄弟等死

#1